屌佢老母有無人今日登入唔到Facebook

今日突然登入唔到facebook
個acc唔係比人停用，登入無出停用提示，其他人搵到我
試過哂忘記密碼，用人部機都登入都唔得
忘記密碼用自己個email同電話都搵唔到個acc

用電腦版想忘記自己帳號，出左句
Sorry, something went wrong
We are working on getting this fixed as soon as we can

屌佢老母，依家用facebook登入d app全部入唔到
有無人知咩事，或者一樣情況

我ON到Facbeook啊 無問題 幫樓主你推下啦

多謝你
唉，無左facebook事小，入唔返d app事大

再幫樓主推一推，好明白玩左好耐既app 突然間登入唔到既感覺

自己再推一推，諗到嘅方法都試過
唔知知問題係比人hack左定facebook問題
最慘係連通知facebook客服方法都無

希望有心人幫下樓主

今日無做過任何野，又入得返
真係屌facebook老母，好彩無事